九點 0900 揸緊車既一齊響安！

仲有好多手足！！！

推

Push

汽車台既手足！

響開 開戰！

大把死車

邊到要車？

ㄧ齊停低好過